Ahoj XXX Jak se máš ?
Já mám se dobře .
Přížden o víkendu mám dovolelo .
18 . 6 . 2011 pojedu vlakem od Prahy do Olomouci , v 8:00 odjedu 11:00 přijedu do olomouci .
Budu spát v hotelu , bydlí blísko v centron .
Večer spolu půjdeme do číské restauraci .
Poton půjdeme do diskoteku nebo do baru .
Příjedu do olomouci budu zavolaš .
Těšíme se tebe .
Měj se hezky ADAM
